8k打機list求評

新手第一次自己砌list,求指教

利申：對amd同intel都冇保留

樓主抽水

不過板可以揀ASUS b350m-a

係咪睇過之前個7600post

唔係啦，想講如果有巴打叫我轉i7都會考慮

貴50蚊，用料造工好過asrock

差50蚊就asus啦

好

唔該巴打
其他有冇問題

同埋想問下張display card轉1070洗唔洗換650牛同粒u會唔會bottleneck

1070,550w夠推，唔會r5-1600夠做